無綫J5台8.15變身財經台

viutv啲主持靚啲

同亞視一樣
轉台又要跳多個垃圾

cut 咗呢個台好耐

本來已經係財經台啦

佢啲財演連國家隊都up得出
咁唔中立既財經節目我就唔睇啦

黃珊

聽聞連體育同紀錄片都cut埋
照抄有線同now

唯一好睇既就係會請沈大師指點迷津
睇完就知聽日要入咩貨